有冇人有呢個GIF冇字版??

想DIY加其他字....但搵唔到冇字版本.......

直接去套戲度cap番出黎囉

冇套戲